聽日政政車就係狗車！

朋友老婆係做政府車房，
黑警聽日拿左好多唔同部門既車做狗車！！！
聽日齊上齊落！我唔想見到一班速龍係嫁食環車到衝落來都捉十幾件
Be Water!!!

推

要防埋消防同救護車?

見到am車就提防

同意 小心為上
手足唔可以大意！

收到

衝

小心唔好誤傷港台

小心七人van
企馬路邊就提高警覺喇唔該大家